====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il n ' est pas possible qu ' une telle situation ne nuise pas à la longue à l ' efficacité , pour la nation entière;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

